如何對待free rider

如果有個女groupmate free ride咗你地份project，臨deadline先問下你有咩要幫手，你地會點做？

我會同佢講，唔想肥咗呢科就同我含喇八婆